[727] 千萬不要忘記元朗同天水圍警署

27號晚，香港警察已經正名成為政治工具，所謂保護秩序，保障市民生命財產等只係一個藉口，讓前線警員打得心安理得。

小弟建議元朗反黑遊行，大家可以送個鐘比香港警察，一方面寓意香港嘅治安已經壽終正寢，另一方面想比元朗前線嘅警務人員睇清楚時間

⌚️

⏰

🕰

🕐

🕑

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

🕒

🕓

🕔

🕕

去還去 千奇唔好去警察宿舍

🕖

🕗

🕘

🕙

🕚

🕛

🕜

🕝

🕞

香城ONLINE - 任務欄

已加入上環任務